<p>Je serai bref en vous annonçant que vous pouvez écouter et télécharger les musiques du jeu au format MIDI dans la section prévue à cet effet !</p>
<p><a href="http://www.zelda-solarus.com/midi.php3">Accéder aux musiques MIDI</a>